{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 와락게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "予約お知らせチェックインは17:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 ただし、午後10時30分以降は入室できませんので、ご注意ください。 また、23時からは消灯時間のため内外への出入りは不可となります。 追加人数がいる場合、事前に連絡していただく必要があり、追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるので、ご注意ください。 入室、退室時間を守り、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許されません。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は避け、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能ですので、ご利用の際にはご注意ください。 また、料金と料金表が間違って反映された場合は自動キャンセルとなりますので、ご注意ください。 入室利用案内ではIPTVとWiFiを提供しており、駐車は5台まで可能です。 近くの観光地としては、金寧海水浴場、咸徳海水浴場、萬丈窟、毘沙林、城山日出峰、ソプジコジ、ヨンヌニオルムなどがあり、ペンションで様々なことが楽しめます。 また、120インチのスクリーンで映画を鑑賞することができ、ペンションの近くには済州オルレ20コースがあり、登山や散歩を楽しむことができます。 近くにハナロマートもあって便利なショッピングができ、星明かりツアーも行っているので済州の夜空と星を見る特別な経験ができます。 撮影費は1人当たり10,000ウォンで、人生最高の写真を撮りますので、ぜひご参加ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "チェックインの時間を遅くすることはできません。午後10時30分以降は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を延長することはできますか？",
            "answer": "チェックアウトの時間を延長することはできません。10:00までに退室してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、手続きは必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前に連絡していただく必要があります。また、追加人数に対する費用が別途発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は場合によってはお断りすることがあります。事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用ルールはありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を守り、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければなりません。また、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能ですので、ご利用の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的にキャンセルとなりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備とサービスがありますか？",
            "answer": "入室利用案内ではIPTVとWiFiを提供しており、駐車は5台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては、金寧海水浴場、咸徳海水浴場、萬丈窟、毘沙林、城山日出峰、ソプジコジ、ヨンヌニオルムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "映画を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "120インチのスクリーンで映画を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "近くに登山や散歩ができる場所はありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには済州オルレ20コースがあり、登山や散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くにショッピング施設はありますか？",
            "answer": "近くにハナロマートがあり、便利なショッピングができます。"
        },
        {
            "question": "星明かりツアーはありますか？",
            "answer": "星明かりツアーも行っており、済州の夜空と星を見る特別な経験ができます。"
        },
        {
            "question": "撮影費はどれくらいですか？",
            "answer": "撮影費は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "写真撮影の詳細を教えてください。",
            "answer": "写真撮影では人生最高の写真を撮ります。ぜひご参加ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 835
    }
}